驚炒燶入黎，原價收黃子華飛

兩張，任何位置，任何日期。

借樓主寶地同求兩張 原價加小小
Tg @rrsssyyy

求兩張7月14/15

我原價加負10000.

收 黃子華 今晚 6/7 280/380 2連🙏🏻

原價收兩張任何時間任何價錢
要連位

借寶地
求子華飛 兩張連位 任何日子 480-680位

380x2 原價收
880x2 原價-200收

收黃牛嘅
人地黃子華講到明 唔好買黃牛 空哂啲位佢
咁簡單嘅說話都聽唔明？

比你地入到場
咪成個傻仔咁坐係到陪笑

收7/7 280或380一張

原價收7/19前場次 2連

280 X2 / 380 X2
原價收, 18號前日子

收黃子華！
可食啲啲炒
要要兩張連位

求21號280/380/480飛兩張，可比少少炒價

Tg:

誠收10/13/14/16/17號
黃子華 880或以下 二連
原價+手續費+車馬費
只求睇到一場 保證只作自用
有勞各巴絲打幫幫手！！！

連登有愛，感激萬分

原價加少少

收任何日子$280/380/480

收$280/$380/$480自用，1或2張
15號前，請

收18號或之前兩張連位，$280/$380

任何日子$380/$480 兩連 （可加少少車馬費）

收任何日子$380/$480 兩連 （可補手績費及車馬費），有意請

收14／15號$380/$480 兩連 （可補手績費及車馬費），有意請

原價收4張